前線有腦 尊重前線決定

有腦在邊? 你答我!!!!!!!!!!!!!!
講左幾多次 屌左幾多次 唔好同人打陣地戰
你估自己打緊無雙? 一個打十個?
咪ON9啦 你地認清事實得唔得 正面衝突係冇可能夠黑狗打!!!!
依家仲要迷信果三點ON9到核爆既前線徹退信條 就係抵你比人拉!!
你冇睇錯 係抵你比人拉!!!!! 咁撚冇腦 快快手比人拉咪撚再拖累其他人
成日話前線士氣好高 士氣高係咪就打得贏? 速龍一街過黎咩士氣都冇用啦!!!
歡迎話我分化撚 但如果呢一刻仲唔認清呢個事實 你咪撚再上前線!!!你冇資格上前線!!

仲係度慢慢一二一二做乜撚野呀！
屌你見到成班狗衝埋黎仲可以棟係度唔走做乜春野呀！下？
又唔係第一次出黎，講左幾撚多次be water轉場呀！仲唔走？
次次都話要尊重前線，你地唔撚識保護自己，見到狗唔撚走到時比狗拉比狗打要其他人點幫你點尊重你呀！下！
啲人好心提你地走，你倒轉屌返佢地? 屌你老母呀！

本來班人都諗住1212走，點知有條友仲大大聲話警察少人夠打喎！結果成班義士變死士，屌真係好嬲，屌你老母唔係要成班手足陪佢死呀？

你估有人被人拉我地唔傷心咩
就係傷心先屌你咋!!!!!
唔著緊你地屌都廢撚事呀!!!!!!
今日又十幾個手足呀!!!!!!

留果啲會唔會係啲卧底呢？ 前線真係有腦架咪玩啦

唔認同既出黎駁我!!!!!!!

又嬲又傷心

唉

請記住當下最重要既係85罷工,要守既前線一係鬼,一係弱智,唔好送頭

黎多次紅隧 馬鞍山咁快閃咪幾好 我地又玩得開心 啲狗又攰

hit and run please 守點為咩

一係有鬼入咗去，一係冇腦

up

唔好屌 語氣好少少
大家目標一樣

你估我好想屌?
好聲好氣同佢地講又比人屌冷氣軍師
唔屌唔鬆化

前線宜家惡到仆街
全香港人都唔可以鬧佢, 只可以支持佢地

仲唔肯走，真係懷疑你地係咪係度玩

我好尊重佢地敢為香港犠性
但唔係咁樣犠牲

727,728巳經係咁
，
727衰佐，728尊重前線無人叫過散水，結果就大量義士被捕，

今次大家8:30左右發覺唔對路叫現場決定轉場定散水都無人肯聽
大家幾時先識溝道

真係好嬲